[2019DSE首戰] 中文科討論區2

1001又唔開post

作文Q1有冇伏位

求綜合攻略 平時20/50

好人好報 心想事成

上年綜合2左再俾SBA踩多腳冇3
但考完作文感覺今年會俾作文搞死...